（對犬隻）不要說屌你老母 試著說屌你老婆

如題

光復香港 時代革命 天滅中共

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎

我自問冇咁重口屌狗乸...